admin 不如取消佐站務台佢啦 反正你唔覆唔睇

支持繼續落多d廣告

附義

直接舉報會唔會快啲？
我見都幾快做到野

Lm

系

數緊銀紙牙

連囝每年搵緊500m，點會得閒覆你牙==

admin做野唔洗你教

人地唔睇你波台枱戲呀，係都要人講到咁白

咁咪要檢討呀

Yes

波台講yeah永遠茅人理

波台永遠行先一步

咁撚廢嘅admin 真係第一次見

我都覺 條scroll bar加闊無人理